啱啱有個男仔同我表白，笑死我

「有冇女朋友呀?」
「女朋友？！」
「！唔係，男朋友」
「吓？」
「我重新問多次，你有冇男朋友？」
「冇」
「咁可唔可以做我女朋友?」
「唔好」
「唉，點解ge?」
「冇咩點解ge, 因為我唔想做你女朋友lo, 雖然你好好笑」
「咁不如俾你電話我，我地做fd好冇？」
「唔好」
「咁我。。。(聽唔到)」
「我做野先la, bye」

笑撚死！
雖然唔知有咩好笑！
但係我都笑到停唔到！

我真係成程都忍得好辛苦
乜依家d 男仔咁ga 咩
我好想我係食花生果個
我連佢係邊個都唔知
可能其他部門掛
雖然唔係肥唔係醜唔係矮

好想同人分享
不過公司冇女仔fd
男仔我又唔想講

係喎如有巴打請勿想認

睇死樓主係問人個個

好慘

係牙係牙
咁請問我錯咩？定其實係策略？
講笑引女仔開心？

btw 我依家真係成個人都係佢
好想錄起佢

好笑

樓主 係我呀

你樣子如何？

咁多負評ge
我係咪真係好衰？
絲答
我又真唔想俾電話佢煩我

係喎佢會唔會知我咩部門問我同事攞ga

我認為唔化妝都ok
不過好耐冇拖拍
亦唔想拍拖住，單身唔洗煩
我平時會話我有仔ga
今次口快快答左冇，失策

唔洗啦 唔要啦 對唔住

算撚數啦你
你塊閪有金咩？
唔好睇到自己咁重要

樓主 真係笑死我

on9到笑死我

btw 牙你老母

唔好再ff啦 你個死肥婆
我同個fd玩猜輸左要問一個肥婆拎電話號碼咋
勿相認

點解我唔覺得好笑

Gay 佬溝Gay佬post ,完

樓主表白失敗到精神分裂

好撚好笑呀

煎哥哥

牙你老母
學撚完打字先再上網啦柒頭

笑撚死我啦 食緊飯睇到第5粒字既時候
忍唔住大笑噴飯 再睇多兩句我啲腹肌已經出晒黎
忍唔住 真係好撚好笑 樓主出多啲post帶多啲歡樂俾大家啦

好撚好笑

gay!

點解變到咁樣，不過算la, 我自己都好歡樂

絲打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

笑到閪咁

邊個post 見到我？
我唔係上左lihkg 好耐
返工又冇野做
又冇女仔
全部都係阿叔阿伯

牙你老母

屌

擺明係玩game輸左既懲罰啦on9

負評係我俾
牙你老母

果然係新會員

姐係點解？

自己Google下，新會然

擺明樓主比人玩然後自high

做多幾年先開po啦

我好想知點樣先可以令樓主接受一個男仔？一定要做左朋友先慢慢咁了解左先可以同你表白?定係睇feel去決定？
利申：我係個d成日追女仔都失敗收場嘅人....

做得好啊

問你個樣你就講咁撚多 講到自己幾撚清高咁款
咪又係臭g

樓主幾多歲

樓豬小學幾年班

問你個樣就作篇文出黎
冇人問你有冇拖拍
講到咁把炮自貼囉

唔知呢，可能佢咁做啱掛。。。
我依家掉返轉好想問佢攞電話
仲自己推自己貼

樓主一係假膠 一係新會然

喂 紅館有檔期 不如開返場棟篤笑 既然你搞笑能力咁高 笑死我

😂

叫佢 不如修讀下幽默系呢d先開post

原來係咁

文已爬
不過唔緊要la, 笑下姐嘛
真人我唔怕醜，不過上黎我唔會

難分真與假

嗯…笑點生左係你個胸到

幽默依家野⋯⋯⋯⋯

牙你老母臭化個臭化

唉， 又打錯字，成句meaning 錯哂。。。

笑撚死

走啦新會然

1999

發生咩事

勁勁勁勁好笑